{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 노고지리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約された人数から増員が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺の施設を利用中に施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 喫煙も客室内では許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 予約の際、バーベキューができる特典があり、バーベキューは炭火を利用し、2人基準では10,000ウォン、4人基準では20,000ウォンです。 ペンション内にはメゾネットタイプがあり、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場があり、基本的な調味料も常備されており、駐車も可能です。 ペンション周辺には渓谷が隣接していて楽しめる活動が多いです。 周辺にはラフティング、バイク、松畑など様々な活動があり、求礼郡農業技術センター、蟾津江の土山魚類生態館、智異山トゥルレキル、水落滝、老姑壇雪景色、李舜臣大橋などの観光地があります。 また、麗水エキスポでも楽しみどころがたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がある場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約された人数から増員が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用中に施設物が毀損されたり紛失された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用中に施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で食材を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューができる特典があり、バーベキューは炭火を利用し、2人基準では10,000ウォン、4人基準では20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内にはメゾネットタイプがあり、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷が隣接していて楽しめる活動が多いです。周辺にはラフティング、バイク、松畑など様々な活動があり、観光地もたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポでも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、麗水エキスポでも楽しみどころがたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 540
    }
}